[美麗精神美麗滿紛]一月五日沙田十場賽日討論區III

新力寶 針

我失控

做人賭錢都係精簡最好

潘狗跑冷特別醒神

威進駒呢個賠率又抵玩喎

乜水乜水

大歡笑

威俊駒

元朗之星

邊個邊個

不羈的風

買左鄉黑之星

allin威進狗了
唔中ifc見

精簡最好

你騎精簡最好嗰場輸撚死人

你收嗲

發財寶

靜啦

陳蛇sosad

嘩 大歡笑果陣飛

收嗲啦

頭場果隻笑到有P

智力寶

老死賭波馬又偷偷地賭精簡最好

最後輸到跳樓

再享耆成

楊明綸都靜左好耐

今場了

allin咗

元朗之星!!!!!!!

無影

牙般

多謝潘神
唔洗死住

多謝不機之風巴打
自己拖埋2號

雷神勒避咗6次

我頓！！！！！

何澤堯比你害撚死

威進狗中到手啪啪聲

潘頓玩到咁盡
兩隻大熱輸死人咩

不gay笑死人

屌你老母 萬利高咁都頂唔到

田生走內欄真係唔得

潘狗

雷神嚇死人咩

好撚痛

光明會

不Gay的風攝威進駒內側，點知萬利高又抽出，威進駒又閃入
咁就冇撚左個w

何澤堯真係正一冚家剷

大歡笑塞到

哩隻真係三班專家

有冇睇不羈的風，勒避咗6次

邊隻第3

今次z字走位都唔洗

見到隻6號塞左好耐
以為無

盃賽潘
研都慳返

有無p?
大屌左好驚

咩水咩水

何澤堯冚家剷食屎狗屌你老母臭閪垃圾二打六以為好勁

有p算係咁
9檔搶條欄

蘇笑輝又三疊

發財寶做咩攞入去

冇買冇睇

無諗過咁冷
1w5p左 正

有..

呢場騎得冇咩問題,係重磅唔夠人衝架啦

位置5x6 嗰位巴打中咗

中咗4隻

應該發財寶

你中唔中

唉

連贏 8 場 6 不羈的風 拖 2 威進駒 +
8 發財寶 $10

位置Ｑ 8 場 6 不羈的風 拖 2 威進駒 +
8 發財寶 $30

好好分

翠湖飛鷹慘，前面成堆馬轉彎

買左兩隻大熱咪中風

雷神騎師王

Wow屌 潘9 真係cls
唔撚反了

改名啦

無左2同8pq邊好分

梁家俊真係好撚垃圾

元朗之星!!!!!!!!!

無啊

屌你老母買邊隻 果隻就慢閘

屌你老母垃圾pps過唔到錢
有錢買條4重咪中囉

各路騎師全部熱倒冷去 係得我田贏17蚊馬 請珍惜

開始捉到點買潘

易到
潘騎 落班同程

屌你老母

條友生完仔就冇好過

元朗之星拉到搶哂口

潘三寶

萬利高頂多步都唔得

癡撚線不羈的風大外一氣都贏撚咗啦

On9莫雷拉

我拉 串 何 田 qpq

條4重應該好好分

利狗真係屌佢老母想贏個p都冇

收皮了，一注不G的風W

我見到明明有機會可以埋二叠都冇埋
果度蝕少一段夠贏

法國何妖係咪無力

35萬4重彩

買唔到通常都中

愛馬勁中

何妖呢手馬輸騎王出唔出到馬場

條友好撚煩 買佢又鳩跑 唔買又爆到7 彩 死全家未姐

啲走位睇撚到我吐血 下場allin埋 冇就收皮

元朗之星跑得俾預期差

其實佢大撚把時間抽出，係要跟死死敵後面
點撚知威進駒又爆唔起，散唔開
莫雷閪

Q都中哂

潘開過11倍騎王 cls

一陣潘嬴撚埋
真係要改名

屌 又做愛

柒俊究竟中段做緊乜
點會冇place

唉屌你老母賭哂潘三寶算

呢條Q都飽

860$射400$

巴西狗無個好人，隻不羈的風勒避六次，為咗拉馬俾佢老死贏，好撚恐怖

我45分㩒出去都截撚左
岩岩買正Q
買撚左1拖2，6
我真係屌你老味

我了

屌佢老母 我本身頭先都過到1次錢 用pps
之後買左場波先 諗住再入錢就已經入唔到
屌好撚嬲

第5場開始 場場2號都有

我都真係冇野好講

發現買事前過關都係on9仔黎

一早攞智力寶出面個位咪得，鬥爆一段贏撚硬隻威進駒啦，拉馬癲撚到

何妖騎返入元朗之星都收皮
雷神騎師王gel定

買就唔中 唔買就中....

好耐冇做啦

屌你老母莫雷拉，呢場損人不利己十大跑錯

正閪嘴

安采???

呢場將耀 100%

我潘要後上騎王了

個list又要update

呢場原來跑潘雷田
但好撚好分

都幾穩

任我行大熱

過關 位置Ｑ
3X7 8 場 2 威進駒 + 6 不羈的風 +
8 發財寶
9 場 3 任我行 + 7 美麗經典 +
13 美麗精神
10 場 2 好吉利 + 10 開心好玩 +
13 電訊驫馬 $2

賭馬賭冷..輸左唔肉痛..中左就笑哂口

指定位置第二

阻完幾次，沖得最勁果下直頭轉埋腳
騎多幾步仲勁過隻威進駒
屌，大騎師拉馬拉到咁邊夠佢玩

你-幾多今日
我暫時-540

潘定莫？

騎王好撚激烈

不了 雷神騎師王Gel緊頭

部能過磅都跑好少見
買少少先

係咪有巴打買左2500田雞騎王?

差唔多

成日死入去慳位，隻馬最緊要走順，我寧願希威森騎返俾返賠率我

無人想個谷草幾點跑呀，我唔想知呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

呢場又係好撚多冷腳

賭左幾場4重彩 都唔中 呢場入唔撚到錢買就中撚到應一應 3皮幾1蚊都派
真係唔係你既就唔係你

今場睇嚟呀國又殺潘狗

未轉彎已經拉緊馬

正數了

所以戶口要保持住有錢
多少都留返D零頭

莫雷閪呢條撚樣真係好撚癲
就算內欄極不利都要夾硬走內欄
剩係識得諗慳位，今場慳到塞死埋，屌撚到
希威森跑今場真係都贏，走大外檔任沖威進駒點頂

天池怪俠

美麗精神

全部熱倒冷去，賭閪咩，賭馬賭馬，賭你老母

星加坡籃球叫星洲司令

傑彩繽紛

真，你自己節制到，就長期放錢係到，冇錢買只係藉口,只係平時輸到驚咁呃自己

想all in

呢場都all in ?

過關 位置Ｑ
3X7 8 場 2 威進駒 + 6 不羈的風 +
8 發財寶
9 場 3 任我行 + 7 美麗經典 +
13 美麗精神
10 場 2 好吉利 + 10 開心好玩 +
13 電訊驫馬 $2
試下爆隻美麗出黎得唔得?
中2關就心足

我拉1檔

與龍共舞

唔想再聽到莫雷拉個名

尾兩場想買自己
星運想場熱倒, 但今場部能, 唔知佢想點
壯思飛就感情注, 不離不棄

柒俊有p未

莫雷拉十大拉馬-不羈的風

精神威OK?

告狗大魔底出

美麗X美麗
點睇?

上

森仔派P

fat fat

將耀4倍比狗買

將耀

壯 撕飛

撐13笑

1檔派$

經典咁冷, 博吓無防

羅富全 何澤堯 今季4比0...

得勝 定係 綠洲

超級

摩法幻影...?

學老死賭波馬靜靜地賭，唔出聲了

美麗精神增程要睇

美麗經典

求水

睇書巴今日成績點

超級綠洲個個唔要係時候跑出了

銀行馬
超級綠洲

慎防魔法幻影

明明呀婆騎都贏

潘頓只得一個！

最後20$必妙星W

呀拉無欄應該影都無

陳嘉熙

威進駒save my life

Gel

冇野好拜
中三隻都係三十蚊P，輸埋呢場我都冇錢

4,11 位置q信我

穩陣4,11,14鐵三角

安采爭分係呢場

任我行又指定第二塞q

阿cake好淫咁講 咁佢會無力架啦

456!

閪痕

1檔 預佢3甲不入

派錢 推多次

依場我肯定雷狗贏唔到 分分鐘跑個第3/4

1檔，係內欄慳慳埋埋直路塞死啦佢
拉馬狗黎

安采

大摩呃錢3寶

冇人要14? 升班

直路呀ching

要 好大機會都

部能綠格

我都想

淨係莫狗騎已經飛得啦

阿cake試過跑跑下淫叫

潘頓來了今場

中

輸晒

跑咩

將耀輸死左

21.89 陳蛇放馬係有一手

雷神騎師王cashed

搞掂
我拉1號檔

我精神威，俾雷狗撚狗咁撚

雷狗想點

將耀究竟有邊次唔塞

好撚黑 買哂潘 又係拉掃哂

屌你老母又第四....

嘩屌你個p得番5.4

拉撚爆你

幾多秒

阿拉留力騎尾兩場

安采留後跑即刻似樣啦

我拉
9潘

屌
蘇兆輝咁撚樣殺我隻5 place

吊喇星點會無Q啊，入直路仲發緊夢

打劫呀

最尾500開始聽啦

做咩精神威好似冇咩人選咁,唔信夠氣跑1800?

忍唔到笑
頭先殺我連贏

平頭第三ok？

馬會算良心 2.9比你回水

嘩仆街, 申淫聲黎

安采阻咗兩次都有p

潘頓又拉馬

有咩

阿般可以叠埋心水跑孖寶兄弟

揀咗啦，買win跑第2有咩好講

要潛水先有得中馬

顧住聽呢個，無睇到場馬

又蘇兆輝出冷
點賭

似呻吟聲多D啵

墨勝得1球

牙佳同佢配緊種

聽到想打飛機, 仆街

呢鋪醒啦特登drop後

輝煌星能否跑p

騎王好撚激烈
何 潘 拉

入直路要等位 慘

又要入錢屌你個閪
成日跑第四，披都唔撚比我

震蛋

何冇得蠃啦

Between頭先既3+2班後有冇人計下邊隻入到圍邊隻out硬

幾多秒 聽唔到

補充講緊經典一哩

利敬國條鞭呢 ？

潘蛇boom

邊個邊個！

隻凱倫致寶
平生冇跑過好地同快地
CLS

1:02 -1:-05

直鏡睇到有隻黑貓?

我唔入了收手，好撚黑，俾雷狗殺我2win,買佢又跑第2

狀思飛冇方鳩拍可以落去搵佢老豆

都見到

屌 安采買個時有8倍幾P架

足波等緊你

見到，笑左

影響走位喎

雷神騎皇可以gel定頭收錢

輸足一個月一場w都中唔撚到

痴線想死

隻貓有下仲想衝入馬群
見唔到對路 又走開咗 好有趣

賭波馬輸到跳樓

駿龍駒想孤注一擲

唔賭 點拎錢
gun我西甲bill

莫雷閪今場又識跟前，唔係好鐘意包尾直路塞死勒避架咩
屌你老母

乜撚野非凡哥好勁？

得返廿蚊，第十場買咩好

跑咩？

半大jumped

- 餘下3個名額採取指定時間先報先得方法取錄:
2020年1月5日 星期日 17:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)

(第三季新馬報名區) 連登馬膽王挑戰賽 2019-20

希仔連續2次拎尾彩
大家小心
彭仔今日好似未上過名,要留意

咁今次應該可以搵佢老豆喇

爛地馬王掃曬成堆狗餅

尾關中埋有冇安慰獎收番？屌你就係冇要到隻安采 隻5差小小呀屌

陳蛇呢鋪做足嘢 狂放造步速

標準猴王

孖T無

見我無屌半大就知 無要到呢場 無咩信心

尾場又希威森

我個何狗騎師王
點解個2場騎得甘差

大摩隊際真係好勁

好似一定要中頭關先得

Helena Baby 43倍???

一棍牛角包

點睇？

心水有6隻馬
點賭最好?

潘頓大熱 要買我國

c飛

我的國

撕飛

潘vs拉 騎王

屌得好

2個傻鳩4甲不入

2-3-10-12-13-14
點簡好?

10 14

訓左冇睇，彭狗今日入過前3未？

有冇人買美麗非凡？

賭波馬輸到跳樓係真

六環斷一 omg

愛馬牛角仔 可唔可以救我一命
再輸要捱面包

未

彭定康？

13

無咗方蛇我唔識賭

邊個邊個好撚好分

送個12米比噴屎機

元朗之星力足連捷

「元朗之星」今季初出嚴重漏閘而跑尾三，翌戰賽前大閘教好後起步順利，即可段段快開，蝕了步速才僅敗於形勢有利得多之「健康在望」而氣走其後能勝之「請跟我來」，已知屬出色亞軍。剛戰表現更勁，早段遇超快步速跟於三四位而不必鬥搶，本身頭一千米交出57秒69，跟得如此急，其他前置馬全部潰散，包括最近可打疊兩仗入三甲的「忠心美麗」，本身卻可彈離形勢有利之「不羈的風」、「超新星」和「翠湖飛鷹」等之前跑同程入前兩名之強手而取得在港首捷，屬段速強勁之頭馬。四歲自購馬適應水土後處虛分階段，加七分多負五磅未算吃力，隔四星期再跑，逾千一磅之大馬體重保持，力足連捷。

「精簡最好」持續進步的四歲PPG精英，上仗雖賺偏慢步速，但能彈離跟好位之「忠心美麗」，進度理想。今次快馬增多仍屬第二選擇。「不羈的風」最近兩仗亞軍俱有三班中上級水準，但剛戰賺步速也未能威脅頭馬，如因起用雷神而偏熱，作配較划算。

第八場：1元朗之星、3精簡最好、6不羈的風

第十場：10開心好玩、6牛角仔、1駿龍駒

支持下四歲仲有賓州既小男孩

12月中輸到而家，好撚辛苦

牛角仔輸一場就無哂飛

邊個邊個
一路都覺得呢隻馬係1400馬
上季贏完兩場1400就上左去跑四歲賽，之後又轉左去跑谷草
係煞科先跑番場1400，結果前面搏得多都追得唔差
今季牙蔡幫你熱夠身，操好哂馬先比你
冷門係搏呢隻

24/12/2019 快操 沙田 全天候 31.4 27.6 (59.0) (蘇狄雄)
24/12/2019 踱步 沙田 飛機場 飛機場 踱步 (蘇狄雄)

78倍大我牙？

same road

準備

垃圾人嘥氣

蔡俊佳9場中7場

蘇狗都垃圾?
陳SIR垃圾都不如

美麗非凡

蔡俊燈連安采都中

我只係想中番一隻啫
比啲甜頭我食下再輸都好丫

曼城睇盤搵食猁就唔係？

連登仔吹咗好耐既何澤堯騎師王死埋

跟我賭邊個邊個WP

冚家剷二打六收皮啦

唔係, 天地有猁氣

Me2

阿蔡一win都冇

華將冇一個好嘢

隻錶唔帶都係為呢隻冷啲

一陣睇梁家俊表演啦

表演執波就有佢份

笑到收唔到聲

12係幸福笑容同父馬

洗米華賣呢隻俾郭少明賺到笑

一陣跑撚完我笑得大聲過你

你一陣咪撚潛

呢場唔反潘

輸撚左我實潛

大家記唔記得上次係邊個食尾糊
重心：彭國年

跑完繼續反

太短

潘隻盛勢 輸死

信多次潘

田雞!!!!!!!!!!

還掂今日都負數
飛咗隻大熱算

雷拉尾糊

[壽臣偉大勝利] 一月八日谷草九場賽日討論區

曈瀧光彩當幸福笑容賭

尾場要牙年啦

欣賞賽馬

何 國

勝利咁嘅盤都贏到睇嚟有排輸

華將

欄主圓係咪要搵佢老豆

做乜漏條欄比雷狗

搞掂！
輸左成個月終於中到W

美麗系一隻落飛 另一隻贏

賭閪咩

郭能笑死人咩 沿途三疊

3w goallllllll

牛角仔直路唔撚上

屌你反潘了

Wp輸錢

輕鬆2皮

差佢包三重彩

12檔 內檔贏 點玩

屌

雷神攝內欄搵位勁到

屌出聲 仲以為有 zip到個靚位

屌你，埋單贏一百咋

Hawkshot
輸哂冇錢買

冇人理我

咩撚野猴王

雷神勁到 wp 騎師王Cashedddddd

澳洲》歐洲

駿龍狗睇黎唔會係好叻ge馬

尾場蘇偉賢 呢啲賠率例牌唔得
喜佳龍咁
佢最後落飛 我都有買佢位置

屌你老母史卓豐以為有，5kp士輸死

自己識買啦手洗理你咩

星期三應該會去馬
入定錢買成才

洪狗 抵撚死啦

今日買何妖真係輸撚死

彭西年戇九㗎？拋到咁出追條能

勁撚到
夠疆走入去衝

呢隻可以試下唔好理血統再跑長D

算係咁啦呢場 我預佢三甲已經好叻

雷神好波

終於回哂血 尾場中哂

淨係買咗位置
屌

係咪第3

歐洲馬垃圾

又輸幾百

蕭家 vs 美麗系

屌牛角仔

買咗咩

今年打吡會唔會蕭家vs郭家

9倍
我等呢場等左幾耐

我都係 wp中撚哂回血

平時都唔覺得佢好勁

回到9倍 fat

嚇死，潘頓爭d冇位上

呢條友根本就係欺世盜名，僅僅好過陳鳩閪少少

開心好玩w 驗腦

上次賽馬日比人吹到神咁

衰家食尾糊 執返幾百

莫非今年利記贏英超
美麗系贏打比

慢閘都唔攝內欄 呢條又係打把仔黎

郭羅桂珍BB

George Moore 入啱貨

唔想美麗系贏打比呀屌

呀拉攞位靚到
入直路佢格離果隻飛到出最出
佢就慳哂位上黎

洗米華賺到笑

-400

唔係郭家就燒家啦睇黎,屌

有我係度，佢攞撚度

幾場內欄都有 佢就醒拎入面

冇買w
賺少$600

淨係買左雷p
唔信潘有p
咁就冇左72蚊

雷閪呢場教材式搵位

等我再跑一次打比搞掂佢地

幸福笑容

真 幸福笑容準馬皇

留意到欣賞賽馬仲好

不過個人支持金鎗六十+精神威
因係係PPG

唔想聽到佢個名，俾面我唔好呢條冚家伶

好彩全日淨中一隻威進狗都唔洗入錢

勝得精彩？

好彩買雷神回返萬幾銀

駿龍狗追落有d均速

唔好提

不羈的風教材式拉馬

報數
-$640

喂，講下隻美麗非凡丫

集中1200-1400啦呢隻

想問10場冇收錢代表乜

贏少少 拎返個尾彩

巴打我同你好慘

一早話咗佢一日明星

-800

屌醒我

慘到

全日輸100

平時睇法國馬成班傻鳩都唔知做乜睇到眼火爆

-2000

冇買w後悔

唉，真係同雷閪好唔夾，買親佢W就跑Q，P就第4，唔買就剷死我

六寶一隻鞍歌就二百萬，如果fill咗佢咪中

中左仲想點

肥鬼

有你係度先攞唔到
拿子你燈美麗系算啦
勝得精彩比你燈到彎左

+240

你隻共同分享死撚埋

本輝旺撚到 呢隻今季都兩win

-10000

[聖靈之都 壽臣]一月八日跑馬地九場賽日討論區

美麗非凡好撚勁，有美麗傳承影子

有人開左

我果日個六寶獎頭四隻我覺得好有信心
如果尾果兩關fill左佢，咁就中，四百幾萬喇

方蛇

in呀蔡 we trust

呀方蛇，首先恭喜你中咗3T先

Field?

我就黎吐血死啦

屌真係hs贏

初出2班1400

講咗幾百次都要講 群駒密攏，不能作準

咩三T啊，你講乜野啊

全日最撚on9就係隻錶之銳 屌

何妖今日撚死賭仔

喂，講下隻威進駒丫

屌你老母莫雷拉
買左何妖同潘夠騎豬王

又唔見早兩日52分屌你老母雷閪

對上一隻一出贏二班田草係咪鷹雄？

薛家燕

仲賭唔賭球

1600果場4歲應該點都跑 之後跑4歲1800定女皇銀禧就難估了

應該係嘉應之星

輸到咁唔想賭

今日針到仆晒街
好彩威狗不gay Q回血劍

想抖一排

蘋果：大摩與莫雷拉在這次（5日）沙田日馬尾段，發揮出近季最大合作威力，兩人先於第九場勝出大熱門「任我行」，繼而在最尾第十場二班1400米以半冷門「美麗非凡」再下一城，從而聯手起孖包辦第九口孖寶。

抖就會變返正路馬

不用分那麼細 都係同一件衫

彪之銳慢閘輸算唔算賽馬世界既縮影

+800

仆街戒賭真係口號嚟，已經想去馬會入錢

馬又係摩仔買嘅 all cashed

你講漏好多野 臨場馬王飛回上天 神預測

我都係輸錶之銳呢隻戇鳩馬

【有片】曾志偉今日旺人唔旺自己

呢日沙田馬場，見到曾志偉同劉浩龍現身，仲有份幫第八場捧保良局盃嘅「威進駒」拉頭馬，呢隻馬幕後同志偉係Frd底，今次獎門人一出現，朋友愛駒即刻爆14倍捧盃，堅係旺呀！不過志偉只係旺朋友唔旺自己，事關佢有份嘅第三場「莫浪求」同第九場「超級綠洲」，前駒5倍跑第三、後駒11倍跑第四，都係贏唔到呀！

呢日除咗志偉同劉浩龍，較早時段仲見到陶大宇同歌手劉威煌嚟咗馬場，其中劉威煌本來有份幫頭場開心淡定團體贏出嘅「二話不說」拉頭馬，弊在劉威煌著波鞋唔啱規格，結果被保安截住冇得落凱旋門影頭馬相，堅係冇癮呀！

錶之銳搞咩？威哥話佢唔係漏閘 而係..

呂健威今日雖然有馬贏，但佢講番擂台躉「錶之銳」嘅表現，都有少少失望呀！佢話隻馬晨操狀態唔錯，可能上次加分加多咗，再加上啱啱嗰場係60-85分，多咗好多二班尾落嚟跑都有影響。何澤堯返嚟向練者匯報隻馬出閘跳咗一跳，並唔係漏閘，但佢都唔肯定係咪呢個原因，影響到隻馬最後落敗而回。順帶一提，呢場「錶之銳」跑尾二，單計WP都已經輸咗馬迷千七萬，捧場客一個字慘！

弊在劉威煌著波鞋唔啱規格，結果被保安截住冇得落凱旋門影頭馬相，堅係冇癮呀！